發覺文宣少左好多

要解釋大學發生緊咩事，點解要起RB,

文宣要人

推

push!!

因為日日開花
文宣平日會帶好多嘢噴
大約要一個鐘呢貼嘢
呢排出街危險，會俾便衣/休班狗亂咬
我係咁覺得

係 依排民怨高 驚藍屍亂打人
夜又驚有狗係附近咬

文人都變武士啦